暫緩裝修商舖，轉裝修政府、議辦、黨鐵

【目標選擇原則】
（１）對準政權：中共港共政權建築物、中聯辦物業、保皇黨議員物業、保皇黨辦事處、黨企、黨鐵及其他政權走狗建議優先處理
（２）先做主線：過多商舖目標導致失焦，觀感上容易變成無差別攻擊，容易被屈做打砸搶的真暴徒，前線亦會攰。未有嚴重傷害或出賣抗爭者／容易被屈成打砸搶的對象建議列為支線，暫緩處理。（例如美心、富臨已經受到教訓，可以暫緩裝修）

【十八區裝修指南】

【十八區裝修指南報料、修改】

【比例原則】
（黑色裝修）開放所有武力選項，若目標附近有民居，不建議使用火魔法以免傷及無辜
（紅色裝飾）塗鴉、連儂牆、雜物塞門口，結界魔法、紙鏈、及其他阻礙他人的手段
（藍色罷買）罷買、杯葛、負評。參考黃藍商戶地圖

前線做咩我都唔會割，我地會盡做文宣幫前線消毒
但不斷檢討進化亦喺應該，如果唔喺我地唔會走到今日

【以武制暴比例原則】
（黑色：致命威脅，如拎刀拎槍）開放所有武力選項，但不要死人
（紅色：拳腳襲擊）屈關節、油漆噴面、雨傘、剪髮
（藍色：影相、口角）要求DEL相，圍屌，掌嘴

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

推

請封鎖P牌會員 徇眾要求 #271617，此人不斷老屈前線係鬼

國際輿論開始轉風向：

BBC:

Anti-government marches in Hong Kong have ended in rioting, with attacks on government offices, a metro station and businesses with ties to mainland China.

CNN:

Violent protests which began Friday stretched into the early hours of Saturday, beyond the midnight deadline when the new anti-mask regulations began. They spread out across the city and soon devolved into violent clashes, with protesters throwing petrol bombs and police responding with pepper spray and tear gas.

UN rights chief :

UN human rights chief Michelle Bachelet said Saturday she was “troubled” by Hong Kong’s increasingly violent pro-democracy protests

各位勇武手足睇路
克制下
等條法案過咗先

對準十八區既政權標誌 做好文宣好嗎
14年係因為大台輸
19年我地要自省進化 唔好因爲自己輸

議員辦事處先爽

G持 對準政權

認同要暫緩

等法案過咗先繼續

最重要係 你打幾多富臨 政府都唔會流眼淚 係支線中既支線任
真正令政府肉赤既政府機構同黨鐵
建制維修費我唔知邊個出 希望係西環

對準政權

佢地已經受到教訓，要對返準政權
比佢地感受下富臨、美心受到嘅裝修服務

同意，黑紅藍黃，暫緩下紅，其他照舊
【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

推
請對準政權

功利d講抗爭都要講成本效益 係要反思檢討先可以行落去
搞鋪頭係 成本大 俾人拉 俾人屌 影響民居 有人偷竊 變暴徒 但效益低 反映唔到五大訴求

手足們真係要小心三思 宜家係講緊成個社會既存亡 唔係藍黃杯葛行動咁簡單 唔岩聽都要講 藍鋪咪由佢罷食自己收皮摺左 用消費者既身份去懲罰佢

真係要停停先

建議美國法案通過前 而勇武又想法案前放慢步調 可以搞記者會 宣布暫時停止升級行動 但說明不是因為禁蒙面法 而是等待高官們接受美國的制裁 同時設立死線（法案後） 若繼續違返民意（其實之前可以搞公投）法案後跟美國一齊制裁特區政府（do everything you like)
we connect with USA

對準返政權
比支持緊急法嘅政府、議員感受下裝修服務

Push

推 唔想因為拆鋪而收皮
要拆緊係拆政府同民建聯班仆街既野

時間會證明一切

如果星期一晚18區開花失敗 就代表大家默許左呢條惡法
因為第日市面會如常運作
大家星期五講到有幾嬲有幾難接受 原來到上班日馬照跑舞照跳既?
carrie仲有咩好驚呀?

10月7號 18區啊 夜晚8點呀

18區呀
18區呀
罷工文宣啊
行動Post呀
求下大家打返一場靚既三罷 起碼要8.5既級數先

強烈建議和武合一令星期二香城真正變死城

聽日一撚定要夜晚18區開花

聽日有咩活動有冇人知嫁？

18區開花 裝修手足入嚟接Job

聽日一撚定要夜晚18區開花

眾所周知淋病係想將個波比番我地，再放大暴力事件。
簡單d來講，我地文宣一直講警暴，一直講五大訴求，差d乜？ 就係無將個波比番佢呀！與其成日係度話咩唔做得唔做得，不如積極 d 將所有野推番比政府？ 聽日我要見到：

。連農牆大大隻字寫住，政府管治不力，扮對話，無真正聽市民同市威者訴求，搞到而家咁！
。等車等巴士要大大聲講，政府乜都唔做、正係識龜縮，唔肯正視問題！
。同身邊既人，無論黃藍又好，大大力屌政府無能！

獅鳥好暴力？裝飾好暴力？咪玩啦，你唔成日提，屌番政府咪無人覺得重要囉！

支持

tweet 國際戰線

對準返政權
比支持緊急法嘅政府、議員感受下裝修服務
咁樣一定無人割
國際戰線都易打，外人容易明白

經民聯, 新民黨, 民建聯, 工聯會
全部唔洗同我客氣
不過唔好用火攻, 通常辦事處樓下都係民居

應同，都差唔多5566啦

tui

12點了 係時候開始18區文宣

裝修完出面班淺黃一定唔明
所以麻煩大家一齊文宣解釋我地既行動 同埋國際戰線

Twitter reddit 要人呀

各位連登仔 開工喇

頂
dab office無人理？？？
始作俑者
合情合理
和理非全力支持

都係嗰句 對準中共政府黑警先嚟搞 唔關事嘅唔好搞 盡量對市民造成最細影響

支持水攻

今日開始 宜水忌火

支持，呢排裝修黑社會先

立法會議員辦事處應該未齊
大家可以的話幫幫手

係時候對準返政權了

和理非請入
你地做到好多野！

push

p牌推唔到

暫緩裝修商舖，轉裝修政府、議辦、黨鐵

【十八區裝修指南】

對準政權，暫停裝修商鋪

(一定要推上國際，絕對低估左嚴重性)深水埗的士撞人＝倫敦橋客貨車衝上行人路恐襲
係極端親中 恐怖份子，撞市民，威嚇市民不可以再出來遊行。

針對政權
搞政府野一定冇人屌

認同

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

呢間 日後再處理
真係唔可以再開新戰線

有無諗過裝修工程唔洗用示威者名義去裝修？

「認真」各位手足 借東風啊！！！

支持 全部保皇黨食屎。仲有所有狗隊有關嘅地方

一個準則可以破到而家死局

推推推

推推

集中拆狗屋

福建幫開嘅舖唔使停

勇武和理一人讓一步 再次合一！

Pish 對準政權

推啊

合理

Pish

點解呢啲post又推唔到上去

二百幾萬和理非 係時候一齊出手

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

國際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就算 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據

聯署支持蒙面法嘅保皇狗

聯署者包括：廖長江、馬逢國、姚思榮、陳健波、陳振英、謝偉銓、李慧琼、陳克勤、蔣麗芸、周浩鼎、黃定光、柯創盛、梁志祥、陳恒鑌、葛珮帆、何俊賢、劉國勳、張國鈞、鄭泳舜、林健鋒、張華峰、石禮謙、盧偉國、梁美芬、劉業強、吳永嘉、黃國健、郭偉強、麥美娟、陸頌雄、何啟明、張宇人、易志明、邵家輝、葉劉淑儀、容海恩、謝偉俊、何君堯、潘兆平、陳凱欣

出左地址又冇人理
繼續打飛機算喇

已齊

私人地址會唔會有難度
除非成棟大廈啲居民都好撚憎佢地

建議美國法案通過前 而勇武又想法案前放慢步調 可以搞記者會 宣布暫時停止升級行動 (某些裝修可以暫援 黨鐵必須繼續）但說明不是因為禁蒙面法 （理論上政府呢步棋 勇武定和理都被政府佔主導 想不被主導 必須有明確聲明）而是等待高官們接受美國的制裁 同時設立死線（法案後） 若繼續違返民意（其實之前可以搞公投）法案後跟美國一齊制裁特區政府（do everything you like)
we connect with USA

若勇武不想 尊重你們的想法
不割蓆

搞 黨鐵 最傻西 自己都無得走

排得愈前果啲愈大粒！

兩種三毛

（１）極端和理非，乜撚都唔好做
（２）極端勇武，乜撚都裝修